的士狗話唔過海、唔識路？

屌你老母咁不如分十八區的士好冇呀下？加返個每半年就要考一次既路試 咁咪記得啲路點行囉

坐上去 之後去最近既差館

呢班撚屌真係廢中廢老嚟嫁 成個行業都俾佢地搞衰哂

唔識路愈嚟愈多
你話去差館可能要教埋佢點去

一拳打暈佢自己揸

開住相機鏡頭笑笑口對住佢問多次佢係咪真係唔識路唔過海

得你咁低賤明知的士狗咁闣你仲要去坐, 坐Uber啦, 有唔滿意投訴佢, 單都無得佢接!

佢唔想做生意就算啦, 搞咁大好玩咩?

受dc9氣不如call uber啦屌

屌啲的士狗就一定係去坐咩 正如我而家屌你老母唔通又同你老母喺張床上面扑緊咩

一個識扮唔識，一個唔識（焗住）扮識。
最後都係鳩流流

咁我真係唔識路 sorry囉

改目的地區以色列啦

條柒頭搞返掂自己行內d的士狗先啦！唔好話過海，喺返九龍，近又唔去遠又唔去，塞車時間話又唔去，邊度都唔去，你估我地想搭uber架？收皮啦撚樣！